點解冇人罷買SELL HK 樓

點解仲未有人提出罷買SHK/黨鐵 D 樓 或者放哂佢D樓?
要買樓應該揀黃色(或者偏黃)發展商, 例如話買到誠哥唔敢再起樓先岩

香港人身體最誠實

講到買樓就冇哂骨氣

買左岩岩捐地的新世界 咁又點 最後可能都係奶共

我都幾肯定樓價跌的話，樓主第一個衝出黎入貨，然後大嗌gogogo

of course, 連登仔黎ga嘛

因為抗爭者大多係學生哥/後生仔, 根本都買唔起。

應該每個黨鐵盤嘅銷售處都裝修啦

長實先係香港人既品牌